---
title: KengCoin
subtitle: 你坑我比你更坑
comments: false
---

追随我们坑的步伐:

- 官方TG群: https://t.me/keng_coin
- 官方网址: https://www.kengcoin.org
- 官方推特: https://twitter.com/KengCoin

永远相信更坑的事情即将发生.

### my history

项目介绍: Keng Coin是一个初次接触区块链的有梦青年独立发起的想买，代币KENB(坑币)，怀揣着解放全人类的梦想进入币圈，与其满腹牢骚的活着不如我们携手一起让世界变得更好，币的20%保留给全球年收入不足1000美金的平民及球残疾人。项目方郑重承诺不会做任何事，也不会有落地的落地项目，纯粹的炒坑币，同时项目方保留随时砸盘的权利。项目方也没有钱拉盘，也不会砸盘。有经济基础的可以添加流动性，添加流动性的，项目方都会空投币。也可以多多推广，项目方希望更多的人拥有KENB币。

